[
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7e5",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "رفقاي خوب",
    "firstOption": "هفت",
    "fourthOption": "شبکه اجتماعي",
    "questionText": "کدام فيلم از ديويد فينچر نيست؟",
    "secondOption": "باشگاه مشت زني",
    "thirdOption": "رفقاي خوب",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7e6",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "پنج ستاره",
    "firstOption": "پنج ستاره",
    "fourthOption": "بي پولي",
    "questionText": "بهرام رادان در کدام فيلم نقش آفريني نکرده است؟",
    "secondOption": "علي سنتوري",
    "thirdOption": "پل چوبي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7e7",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "مخمصه",
    "firstOption": "دار و دسته ي نيويورکي",
    "fourthOption": "گاو خشمگين",
    "questionText": "کدام فيلم از اسکورسيزي نيست؟",
    "secondOption": "رفقاي خوب",
    "thirdOption": "مخمصه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7e8",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "جيمز کامرون",
    "firstOption": "توماس اندرسون",
    "fourthOption": "جان فورد",
    "questionText": "کارگردان تايتانيک",
    "secondOption": "ديويد ا.راسل",
    "thirdOption": "جيمز کامرون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7ea",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "علي حاتمي",
    "firstOption": "داريوش مهرجويي",
    "fourthOption": "پوران درخشنده",
    "questionText": "کارگردان فيلم مادر",
    "secondOption": "علي حاتمي",
    "thirdOption": "ابراهيم حاتمي کيا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7e9",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "دنيل دي لويس",
    "firstOption": "دنيل دي لويس",
    "fourthOption": "آل پاچينو",
    "questionText": "کدام بازيگر سه جايزه اسکار بهترين بازيگر نقش اول مرد را در کارنامه خود دارد؟",
    "secondOption": "جک نيکولسن",
    "thirdOption": "رابرت دنيرو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7eb",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "جاني دپ",
    "firstOption": "رابرت دنيرو",
    "fourthOption": "مارلون براندو",
    "questionText": "کدام بازيگر زير تا سال 2014 موفق به دريافت جايزه اسکار نشده است؟",
    "secondOption": "جاني دپ",
    "thirdOption": "آل پاچينو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7ec",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "رامبد جوان",
    "firstOption": "سروش صحت",
    "fourthOption": "رامبد جوان",
    "questionText": "کارگردان سريال مسافران",
    "secondOption": "مهران مديري",
    "thirdOption": "رضا عطاران",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7ed",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "سام و نرگس",
    "firstOption": "کما",
    "fourthOption": "سام و نرگس",
    "questionText": "محمد رضا گلزار بازيگري خود را با بازي در کدام فيلم آغاز کرد؟",
    "secondOption": "گل يخ",
    "thirdOption": "بوتيک",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7ee",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "کريستين بيل",
    "firstOption": "جاني دپ",
    "fourthOption": " جوزف گوردون",
    "questionText": "کدام يک از بازيگران زير موفق به دريافت اسکار شده است",
    "secondOption": "کريستين بيل",
    "thirdOption": "برد پيت",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7ef",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "مجيد مجيدي",
    "firstOption": "مجيد مجيدي",
    "fourthOption": "فرهادي",
    "questionText": "کارگردان بچه هاي آسمان",
    "secondOption": "مير باقري",
    "thirdOption": "کيا رستمي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7f0",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "نولان",
    "firstOption": "تارانتينو",
    "fourthOption": "جورج کلوني",
    "questionText": "کارگردان سه گانه",
    "secondOption": "نولان",
    "thirdOption": "تيم برتون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7f1",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "حميد فرخ نژاد",
    "firstOption": "شهاب حسيني",
    "fourthOption": "پيمان قاسم خاني",
    "questionText": "بازيگر فيلم گشت ارشاد",
    "secondOption": "رضا عطاران",
    "thirdOption": "حميد فرخ نژاد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7f2",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "ترمينال",
    "firstOption": "گرگ وال استريت",
    "fourthOption": "تايتانيک",
    "questionText": "دي کاپريو در کدام فيلم نقش آفريني نکرده است؟",
    "secondOption": "ترمينال",
    "thirdOption": "دار و دسته نيويورکي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7f3",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "بچه هاي آسمان",
    "firstOption": "آواز گنجشک ها",
    "fourthOption": "ميم مثل مادر",
    "questionText": "کدام فيلم نامزد اسکار شده است؟",
    "secondOption": "درباره الي",
    "thirdOption": "بچه هاي آسمان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7f4",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "حوض نقاشي",
    "firstOption": "جدايي نادر از سيمين",
    "fourthOption": "درباره الي",
    "questionText": "کدام فيلم از اصغر فرهادي نيست؟",
    "secondOption": "حوض نقاشي",
    "thirdOption": "گذشته",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7f5",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "طبقه حساس",
    "firstOption": "فرش قرمز",
    "fourthOption": "طبقه حساس",
    "questionText": "رضا عطاران براي بازي در کدام فيام جايزه بهترين بازيگر جشنواره فيلم فجر را از آن خود کرد؟",
    "secondOption": "کلاشينکف",
    "thirdOption": "ورود آقاين ممنوع",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7f7",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "ده نمکي",
    "firstOption": "مهرجويي",
    "fourthOption": "کمال تبريزي",
    "questionText": "کارگردان سه گانه اخراجي ها",
    "secondOption": "رضا عطاران",
    "thirdOption": "ده نمکي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7f6",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "ايرج قادري",
    "firstOption": "اصغر فرهادي",
    "fourthOption": "ايرج قادري",
    "questionText": "کارگردان مي خواهم زنده بمانم",
    "secondOption": "عزت الله انتظامي",
    "thirdOption": "تهمينه ميلاني",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7f8",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "سيروس مقدم",
    "firstOption": "مهران مديري",
    "fourthOption": "سيروس مقدم",
    "questionText": "کارگردان سريال پايتخت",
    "secondOption": "رضا عطاران",
    "thirdOption": "رامبد جوان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7f9",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "حيثيت",
    "firstOption": "پالپ فيکشن",
    "fourthOption": "جنگوي از بند رسته",
    "questionText": "کدام فيلم از تارانتينو نيست؟",
    "secondOption": "بيل را بکش",
    "thirdOption": "حيثيت",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7fa",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "ميليونر زاغه نشين",
    "firstOption": "قوي سياه",
    "fourthOption": "ميليونر زاغه نشين",
    "questionText": "کدام فيلم از آرونوفسکي نيست؟",
    "secondOption": "نوح",
    "thirdOption": "مرثيه اي براي يک رويا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7fb",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "سگ هاي آب انبار",
    "firstOption": "سگ هاي آب انبار",
    "fourthOption": "جکي براون",
    "questionText": "اولين فيلم که تارانتينو کارگرداني کرده کدام است؟",
    "secondOption": "پالپ فيکشن",
    "thirdOption": "حرام زاه هاي لعنتي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7fc",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "دني بويل",
    "firstOption": "توماس اندرسون",
    "fourthOption": "کلينت ايستوود",
    "questionText": "کارگردان ميليونر زاغه نشين",
    "secondOption": "بن افلک",
    "thirdOption": "دني بويل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7fd",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "دانشگاه هيولاها",
    "firstOption": "ماشين ها",
    "fourthOption": "شرک",
    "questionText": "کدام انيميشن اسکار نبرده است؟",
    "secondOption": "رنگو",
    "thirdOption": "دانشگاه هيولاها",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7fe",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "اسپيلبرگ",
    "firstOption": "اسپيلبرگ",
    "fourthOption": "جورج لوکاس",
    "questionText": "کارگردان ماجراجاهاي تن تن",
    "secondOption": "کامرون",
    "thirdOption": "اسکورسيزي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a7ff",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "تام کروز",
    "firstOption": "داستين هافمن",
    "fourthOption": "برد پيت",
    "questionText": "بازيگرمجموعه فيلم هاي ماموريت غيرممکن",
    "secondOption": "دي کاپريو",
    "thirdOption": "تام کروز",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a800",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "راسل کرو",
    "firstOption": "برد پيت",
    "fourthOption": "کريستين بيل",
    "questionText": "بازيگري که در فيلم گلادياتور نقش آفريني کرد؟",
    "secondOption": "راسل کرو",
    "thirdOption": "تام کروز",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a801",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "روزي روزگاري در مکزيک",
    "firstOption": "روزي روزگاري در آمريکا",
    "fourthOption": "خوب بد زشت",
    "questionText": "کدام فيلم از سرجيو لئونه نيست؟",
    "secondOption": "روزي روزگاري در مکزيک",
    "thirdOption": "به خاطر يک مشت دلار",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a803",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "کوئنتين تارانتينو",
    "firstOption": "کوئنتين تارانتينو",
    "fourthOption": "کلينت ايستوود",
    "questionText": "کارگردان فيلم حرام زاده هاي بي آبرو",
    "secondOption": "کريستوفر نولان",
    "thirdOption": "ديويد فينچر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a804",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "هيث ليجر",
    "firstOption": "هيث ليجر",
    "fourthOption": "جيمز استوارت",
    "questionText": "کدام بازيگر بعد از مرگ خود موفق به دريافت اسکار شد؟",
    "secondOption": "ماربون براندو",
    "thirdOption": "مرلين مونرو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a802",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "درخشش",
    "firstOption": "سرگيجه",
    "fourthOption": "رواني",
    "questionText": "کدام فيلم از هيچکاک نيست؟",
    "secondOption": "پنجره پشتي",
    "thirdOption": "درخشش",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a805",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "هفت",
    "firstOption": "فهرست شيندلر",
    "fourthOption": "ضد مرگ",
    "questionText": "کدام فيلم زير از سازنده ي اثر باشگاه مشت زني است؟",
    "secondOption": "هفت",
    "thirdOption": "حيثيت",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a806",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "بيگانه",
    "firstOption": "اوديسه فضايي",
    "fourthOption": "بيگانه",
    "questionText": "کدام فيلم از استنلي کوبريک نيست؟",
    "secondOption": "غلاف تمام فلزي",
    "thirdOption": "اسپارتاکوس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a807",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "آل پاچينو",
    "firstOption": "آل پاچينو",
    "fourthOption": "جک نيکولسون",
    "questionText": "بازيگري که نقش مايکل کورلئونه را در پدر خوانده ايفا کرد",
    "secondOption": "دنيرو",
    "thirdOption": "مارلون براندو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a808",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "هيچکاک",
    "firstOption": "کوبريک",
    "fourthOption": "جان فورد",
    "questionText": "کارگردان فيلم سرگيجه",
    "secondOption": "هيچکاک",
    "thirdOption": "وودي آلن",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a809",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "لوليتا",
    "firstOption": "باشگاه مشت زني",
    "fourthOption": "دوازده مرد خشمگين",
    "questionText": "کدام فيلم از استنلي کوبريک است؟",
    "secondOption": "ديوانه از قفس پريد",
    "thirdOption": "لوليتا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a80a",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "پوران درخشنده",
    "firstOption": "پوران درخشنده",
    "fourthOption": "حاتمي کيا",
    "questionText": "کارگردان روياي خيس",
    "secondOption": "تهمينه ميلاني",
    "thirdOption": "مرضيه برو مند",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a80b",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "شهر خدا",
    "firstOption": "عشق",
    "fourthOption": "حرفه اي",
    "questionText": "فيلمي ساخت برزيل که برنده ي اسکار فيلم هاي خارجي زبان شد",
    "secondOption": "شهر گناه",
    "thirdOption": "شهر خدا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a80c",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "مهران مديري",
    "firstOption": "سروش صحت",
    "fourthOption": "رضا عطاران",
    "questionText": "کارگردان شبهاي برره",
    "secondOption": "مهران غفوريان",
    "thirdOption": "مهران مديري",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a80d",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "مهران غفوريان",
    "firstOption": "علي صادقي",
    "fourthOption": "رضا عطاران",
    "questionText": "کارگردان زير آسمان شهر",
    "secondOption": "مهران غفوريان",
    "thirdOption": "مهران مديري",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a80e",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "پيانيست",
    "firstOption": "پيانيست",
    "fourthOption": "ويکي کريستينا بارسلونا",
    "questionText": "کدام فيلم ساخت وودي آلن نيست؟",
    "secondOption": "نيمه شب در پاريس",
    "thirdOption": "بلو جزمين",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a80f",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "مل گيبسون",
    "firstOption": "مارلون براندو",
    "fourthOption": "جان تراولتا",
    "questionText": "بازيگر فيلم شجاع دل",
    "secondOption": "ليام نيسن",
    "thirdOption": "مل گيبسون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a810",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "پوران درخشنده",
    "firstOption": "پوران درخشنده",
    "fourthOption": "حاتمي کيا",
    "questionText": "کارگردان هيس دخترها فرياد نمي زنند؟",
    "secondOption": "تهمينه ميلاني",
    "thirdOption": "مرضيه برو مند",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a811",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "تهمينه ميلاني",
    "firstOption": "پوران درخشنده",
    "fourthOption": "حاتمي کيا",
    "questionText": "کارگردان آتش بس",
    "secondOption": "تهمينه ميلاني",
    "thirdOption": "مرضيه برو مند",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a812",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "تهمينه ميلاني",
    "firstOption": "پوران درخشنده",
    "fourthOption": "حاتمي کيا",
    "questionText": "کارگردان سوپر استار",
    "secondOption": "تهمينه ميلاني",
    "thirdOption": "مرضيه برو مند",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a813",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "گل يخ",
    "firstOption": "روياي خيس",
    "fourthOption": "به نام پدر",
    "questionText": "کدام فيلم ساخت کيومرث پور احمد است",
    "secondOption": "بوتيک",
    "thirdOption": "گل يخ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a814",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "مهران مديري",
    "firstOption": "مير باقري",
    "fourthOption": "سيروس مقدم",
    "questionText": "کارگردان قهوه تلخ",
    "secondOption": "مهران مديري",
    "thirdOption": "رضا عطاران",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a815",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "گلشيفته فراهاني",
    "firstOption": "شقايق فراهاني",
    "fourthOption": "مريلا زارع",
    "questionText": "بازيگر زن فيلم ميم مثل مادر",
    "secondOption": "گلشيفته فراهاني",
    "thirdOption": "ليلا حاتمي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a816",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "رضا عطاران",
    "firstOption": "مهران مديري",
    "fourthOption": "رامبد جوان",
    "questionText": "کارگردان سريال متهم گريخت",
    "secondOption": "رضا عطاران",
    "thirdOption": "سيروس مقدم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a817",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "داريوش ارجمند",
    "firstOption": "داريوش ارجمند",
    "fourthOption": "بهزاد فراهاني",
    "questionText": "بازيگر نقش حشمت فردوس در سريال ستايش",
    "secondOption": "انوشيروان ارجمند",
    "thirdOption": "حسن پور شيرازي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a818",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "سيروس مقدم",
    "firstOption": "سيروس مقدم",
    "fourthOption": "ميرباقري",
    "questionText": "کارگردان سريال نرگس",
    "secondOption": "سيروس الوند",
    "thirdOption": "سلحشور",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a819",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "اکبر عبدي",
    "firstOption": "عطاران",
    "fourthOption": "اکبر عبدي",
    "questionText": "بازيگر طنزي که نقش نوجوان ، کودک ، پير مرد و پير زن را بازي کرده است؟",
    "secondOption": "جواد رضويان",
    "thirdOption": "عليرضا خمسه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a81a",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "مهناز افشار",
    "firstOption": "الناز شاکردوست",
    "fourthOption": "شقايق فراهاني",
    "questionText": "بازيگر زن فيلم آتش بس",
    "secondOption": "ليلا حاتمي",
    "thirdOption": "مهناز افشار",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a81b",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "مير باقري",
    "firstOption": "مهران مديري",
    "fourthOption": "مير باقري",
    "questionText": "کارگردان سريال شاهگوش",
    "secondOption": "سيروس مقدم",
    "thirdOption": "عطاران",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a81c",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "ليلا حاتمي",
    "firstOption": "گلشيفته فراهاني",
    "fourthOption": "ليلا حاتمي",
    "questionText": "بازيگر جدايي نادر از سيمين",
    "secondOption": "مريلا زارع",
    "thirdOption": "مهناز افشار",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a81d",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "ميرباقري",
    "firstOption": "سلحشور",
    "fourthOption": "سيروس الوند",
    "questionText": "کارگردان مختارنامه",
    "secondOption": "ميرباقري",
    "thirdOption": "مجيد مجيدي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a81e",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "سروش صحت",
    "firstOption": "رامبد جوان",
    "fourthOption": "سروش صحت",
    "questionText": "کارگردان ساختمان پزشکان",
    "secondOption": "مهران مديري",
    "thirdOption": "سيروس مقدم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a81f",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "سلحشور",
    "firstOption": "سلحشور",
    "fourthOption": "سيروس الوند",
    "questionText": "کارگردان سريال يوسف پيامبر",
    "secondOption": "ميرباقري",
    "thirdOption": "مجيد مجيدي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a820",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "اورسن ولز",
    "firstOption": "کامرون",
    "fourthOption": "کلينت ايستوود",
    "questionText": "کارگردان همشهري کين",
    "secondOption": "اورسن ولز",
    "thirdOption": "اسکورسيزي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a821",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "سعيد سهيلي",
    "firstOption": "رضا عطاران",
    "fourthOption": "مجيد مجيدي",
    "questionText": "کارگردان کلاشينکف",
    "secondOption": "مهران غفوريان",
    "thirdOption": "سعيد سهيلي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a822",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "پولانسکي",
    "firstOption": "تارانتينو",
    "fourthOption": "پولانسکي",
    "questionText": "کارگردان محله چيني",
    "secondOption": "جکي چان",
    "thirdOption": "آنگ لي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a823",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "رضا عطاران",
    "firstOption": "رضا عطاران",
    "fourthOption": "مجيد مجيدي",
    "questionText": "کارگردان ردکارپت",
    "secondOption": "مهران غفوريان",
    "thirdOption": "سعيد سهيلي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a824",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "رامبد جوان",
    "firstOption": "سروش صحت",
    "fourthOption": "رامبد جوان",
    "questionText": "کارگردان ورود آقايان ممنوع",
    "secondOption": "مهران مديري",
    "thirdOption": "رضا عطاران",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a825",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "داريوش مهرجويي",
    "firstOption": "مسعود کيميايي",
    "fourthOption": "داريوش مهرجويي",
    "questionText": "کارگردان گاو",
    "secondOption": "محسن مخملباف",
    "thirdOption": "علي حاتمي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a826",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "گلشيفته فراهاني",
    "firstOption": "گلشيفته فراهاني",
    "fourthOption": "ليلا حاتمي",
    "questionText": "بازيگر فيلم به نام پدر",
    "secondOption": "شقايق فراهاني",
    "thirdOption": "مريلا زارع",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a827",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "خسرو شکيبايي",
    "firstOption": "خسرو شکيبايي",
    "fourthOption": "علي نصيري",
    "questionText": "بازيگر فيلم هامون",
    "secondOption": "علي مصفا",
    "thirdOption": "محمد رضا شريفي نيا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a828",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "انتهاي خيابان هشتم",
    "firstOption": "جدايي نادر از سيمين",
    "fourthOption": "حوض نقاشي",
    "questionText": "شهاب حسيني در کدام فيلم بازي نکرده است؟",
    "secondOption": "سوپر استار",
    "thirdOption": "انتهاي خيابان هشتم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a829",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "داريوش مهرجويي",
    "firstOption": "علي حاتمي",
    "fourthOption": "پوران درخشنده",
    "questionText": "کارگردان طهران تهران",
    "secondOption": "داريوش مهرجويي",
    "thirdOption": "مسعود کيميايي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a82a",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "آنگ لي",
    "firstOption": "آنگ لي",
    "fourthOption": "دني بويل",
    "questionText": "کارگردان زندگي پاي",
    "secondOption": "پولانسکي",
    "thirdOption": "اسپيلبرگ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a82b",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "داريوش مهرجويي",
    "firstOption": "مسعود کيميايي",
    "fourthOption": "داريوش مهرجويي",
    "questionText": "کارگردان نارنجي پوش",
    "secondOption": "پوران درخشنده",
    "thirdOption": "علي حاتمي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a82c",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "علي حاتمي",
    "firstOption": "مسعود کيميايي",
    "fourthOption": "علي حاتمي",
    "questionText": "کارگردان کمال الملک",
    "secondOption": "محسن مخملباف",
    "thirdOption": "داريوش مهرجويي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a82d",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "ابراهيم حاتمي کيا",
    "firstOption": "ابراهيم حاتمي کيا",
    "fourthOption": "محسن مخملباف",
    "questionText": "کارگردان از کرخه تا راين",
    "secondOption": "علي حاتمي",
    "thirdOption": "مسعود کيميايي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a82e",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "مسعود کيميايي",
    "firstOption": "مسعود کيميايي",
    "fourthOption": "داريوش مهرجويي",
    "questionText": "کارگردان گوزن ها",
    "secondOption": "محسن مخملباف",
    "thirdOption": "علي حاتمي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a82f",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "جعفر پناهي",
    "firstOption": "رخشان بني اعتماد",
    "fourthOption": "علي حاتمي",
    "questionText": "کارگردان طلاي سرخ",
    "secondOption": "عباس کيارستمي",
    "thirdOption": "جعفر پناهي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a830",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "کيارستمي",
    "firstOption": "کيارستمي",
    "fourthOption": "علي حاتمي",
    "questionText": "فيلم طعم گيلاس از کيست",
    "secondOption": "مهرجويي",
    "thirdOption": "حاتمي کيا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a831",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "بهمن قبادي",
    "firstOption": "کيارستمي",
    "fourthOption": "بهمن قبادي",
    "questionText": "کارگردان فصل کرگدن",
    "secondOption": "مهرجويي",
    "thirdOption": "حاتمي کيا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a832",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "ناتالي پورتمن",
    "firstOption": "جودي فاستر",
    "fourthOption": "راچل مک آدامز",
    "questionText": "بازيگر زن فيلم حرفه اي",
    "secondOption": "ناتالي پورتمن",
    "thirdOption": "آنجلينا جولي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a833",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "فينچر",
    "firstOption": "فينچر",
    "fourthOption": "وودي آلن",
    "questionText": "کارگردان فيلم مورد عجيب بنجامين باتن",
    "secondOption": "اسکورسيزي",
    "thirdOption": "اسپيلبرگ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a834",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "کمال تبريزي",
    "firstOption": "بهروز افخمي",
    "fourthOption": "مير باقري",
    "questionText": "کارگردان مارمولک",
    "secondOption": "کمال تبريزي",
    "thirdOption": "رضا عطاران",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a835",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "جودي فاستر",
    "firstOption": "جودي فاستر",
    "fourthOption": "راچل مک آدامز",
    "questionText": "بازيگر زن فيلم سکوت بره ها",
    "secondOption": "ناتالي پورتمن",
    "thirdOption": "آنجلينا جولي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a836",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "بهروز افخمي",
    "firstOption": "کمال تبريزي",
    "fourthOption": "پيمان قاسم خاني",
    "questionText": "کارگردان سن پترزبرگ",
    "secondOption": "مهران مديري",
    "thirdOption": "بهروز افخمي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a837",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "خوب بد زشت",
    "firstOption": "رنگو",
    "fourthOption": "جنگو",
    "questionText": "آهنگ آغازين بازي مال کدام فيلم است",
    "secondOption": "خوب بد زشت",
    "thirdOption": "به خاطر يک مشت دلار",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a838",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "اسپيلبرگ",
    "firstOption": "اسپيلبرگ",
    "fourthOption": "اسکورسيزي",
    "questionText": "کارگردان فيلم اگه ميتوني منو بگير",
    "secondOption": "وودي آلن",
    "thirdOption": "جيمز کامرون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a839",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "بهروز افخمي",
    "firstOption": "داريوش مهرجويي",
    "fourthOption": "ابراهيم حاتمي کيا",
    "questionText": "کار گردان آذر ، شهدخت ، پرويز و ديگران",
    "secondOption": "سعيد سهيلي",
    "thirdOption": "بهروز افخخمي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a83a",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "تام هنکس",
    "firstOption": "راسل کرو",
    "fourthOption": "رابرت دنيرو",
    "questionText": "بازيگر فيلم فارست گامپ",
    "secondOption": "تام هنکس",
    "thirdOption": "ساموئل جکسون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a83b",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "برد پيت",
    "firstOption": "برد پيت",
    "fourthOption": "ادوارد نورتون",
    "questionText": "بازيگر مرد آقا و خانم اسميت",
    "secondOption": "دي کاپريو",
    "thirdOption": "کريستين بيل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a83c",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "سيروس مقدم",
    "firstOption": "سامان مقدم",
    "fourthOption": "سعيد سهيلي",
    "questionText": "کارگردان سريال مدينه",
    "secondOption": "سيروس الوند",
    "thirdOption": "سيروس مقدم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a83d",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "تيم برتون",
    "firstOption": "جيم جارموش",
    "fourthOption": "جورج لوکاس",
    "questionText": "کارگردان ادوارد دست قيچي",
    "secondOption": "تيم برتون",
    "thirdOption": "وودي آلن",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a83e",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "مسعود کيميايي",
    "firstOption": "مسعود کيميايي",
    "fourthOption": "علي حاتمي",
    "questionText": "کارگردان قيصر",
    "secondOption": "داريوش مهرجويي",
    "thirdOption": "محسن مخملباف",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a83f",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "محسن طنابنده",
    "firstOption": "احمد مهران فر",
    "fourthOption": "سعيد سلطاني",
    "questionText": "بازيگر نقش نقي در سريال پايتخت",
    "secondOption": "محسن طنابنده",
    "thirdOption": "پيمان قاسم خاني",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a840",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "مهران مديري",
    "firstOption": "رامبد جوان",
    "fourthOption": "مهران مديري",
    "questionText": "کارگردان سريال پاورچين",
    "secondOption": "مهران غفوريان",
    "thirdOption": "رضا عطاران",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a841",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "رضا عطاران",
    "firstOption": "رضا عطاران",
    "fourthOption": "مهران غفوريان",
    "questionText": "کارگردان سيب خنده",
    "secondOption": "جواد رضويان",
    "thirdOption": "مجيد صالحي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a842",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "ويشکا آسايش",
    "firstOption": "شقايق فراهاني",
    "fourthOption": "ويشکا آسايش",
    "questionText": "بازيگر زن ورور آقايان ممنوع",
    "secondOption": "ضقايق دهقان",
    "thirdOption": "هانيه توسلي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a843",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "آرنولد",
    "firstOption": "راکي",
    "fourthOption": "بروس ويليس",
    "questionText": "بازيگر فيلم ترميناتور",
    "secondOption": "آرنولد",
    "thirdOption": "فرانکي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a844",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "دوازده سال بردگي",
    "firstOption": "جاذبه",
    "fourthOption": "نبراسکا",
    "questionText": "برنده ي اسکار بهترين فيلم در سال 2014",
    "secondOption": "دوازده سال بردگي",
    "thirdOption": "کلاه برداري آمريکايي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a845",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "آنجلينا جولي",
    "firstOption": "جوليا رابرت",
    "fourthOption": "آنجلينا جولي",
    "questionText": "بازيگر زن فيلم آقا و خانم اسميت",
    "secondOption": "نيکول کيدمن",
    "thirdOption": "کامرون دياز",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a846",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "جيسون استاتهام",
    "firstOption": "برد پيت",
    "fourthOption": "پل واکر",
    "questionText": "بازيگر فيلم مامور انتقال",
    "secondOption": "جيسون استاتهام",
    "thirdOption": "وين ديزل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a847",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "مصطفي زماني",
    "firstOption": "شاهرخ استخري",
    "fourthOption": "حسين ياري",
    "questionText": "بازيگر نقش يوزارسيف در سريال يوسف پيامبر",
    "secondOption": "مصطفي زماني",
    "thirdOption": "پارسا پيروزفر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a848",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "سيلوستر استالونه",
    "firstOption": "سيلوستر استالونه",
    "fourthOption": "جيسون استاتهام",
    "questionText": "بازيگر فيلم راکي",
    "secondOption": "آرنولد",
    "thirdOption": "فرانکي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a849",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "حسين ياري",
    "firstOption": "حسين ياري",
    "fourthOption": "مهدي پاکدل",
    "questionText": "بازيگر سريال شب دهم",
    "secondOption": "پژمان بازغي",
    "thirdOption": "محمد رضا فروتن",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a84a",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "حامد بهداد",
    "firstOption": "محمد رضا گلزار",
    "fourthOption": "شهاب حسيني",
    "questionText": "بازيگر مرد فيلم نارنجي پوش",
    "secondOption": "حامد بهداد",
    "thirdOption": "حامد کميلي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a84b",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "پل واکر",
    "firstOption": "پل واکر",
    "fourthOption": "بردلي کوپر",
    "questionText": "بازيگر فيلم تند و سريع که در سانحه رانندگي جانش را از دست داد",
    "secondOption": "جيسون استاتهام",
    "thirdOption": "وين ديزل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a84c",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "علي حاتمي",
    "firstOption": "داريوش مهرجويي",
    "fourthOption": "محسن مخملباف",
    "questionText": "کارگردان هزار دستان",
    "secondOption": "علي حاتمي",
    "thirdOption": "مسعود کيميايي",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a84d",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "ابراهيم حاتمي کيا",
    "firstOption": "علي حاتمي",
    "fourthOption": "محسن مخملباف",
    "questionText": "کارگردان آژانس شيشه اي",
    "secondOption": "مسعود کيميايي",
    "thirdOption": "ابراهيم حاتمي کيا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a84e",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "آواتار",
    "firstOption": "آواتار",
    "fourthOption": "ارباب حلقه ها بازگشت پادشاه",
    "questionText": "پرفروش ترين فيلم تاريخ سينما تا سال 2014",
    "secondOption": "تايتانيک",
    "thirdOption": "انتقام گيران",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a84f",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "فارست گامپ",
    "firstOption": "يک شب اتفاق افتاد",
    "fourthOption": "پروازي بر فراز آشيانه فاخته",
    "questionText": "کدام يک برنده هر پنج جايزه اصلي اسکار نشده است؟",
    "secondOption": "سکوت بره ها",
    "thirdOption": "فارست گامپ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a850",
    "status": "active",
    "category": "cinema",
    "correctOption": "سکوت بره هاا",
    "firstOption": "سکوت بره ها",
    "fourthOption": "هفت",
    "questionText": "فيلم نامه کدام يک اقتباسي است؟",
    "secondOption": "داستان عامه پسند",
    "thirdOption": "نابخشوده",
    "__v": 0
  }
]